快啲隊爆埋油塘

咁樣我無得被罷工

推

11.14 曙光行動 繼續三罷

推 港島仲去到油塘